支持777宣佈戒嚴唔比D暴徒出黎

睇住班藍絲狗日日係到玩地圖炮
就戒嚴下睇下你班撚樣死唔死
不合作運動都唔洗做
林病快D宣佈全港戒嚴啦